點解傷風做反白眼呢個動作會赤赤痛？

why

y